[I/A]RE8召喚輪轉

1/17開始發布地區
-———————

▼東亞：台灣、香港、澳門
台灣・香港 時間（UTC+8）：11:00AM

▼東南亞：印尼、菲律賓、馬來西亞、泰國、越南、新加坡
東南亞 時間（UTC+8）：11:00AM

▼大洋洲:澳大利亞、紐西蘭
大洋洲 時間（UTC+12）：3:00PM

＊UTC：3:00AM
＊開放時間有可能未經預告進行變更。詳情請至Facebook確認。
Facebook URL:

留名

事前登錄開始啦

出左？

出左 玩緊

11點出左

佢係咪每升一級 就會送曬嗰一級嘅所有卡 如果係都ok 大家都有既時候 課金同唔課金實力唔會差太遠 都仲有得玩下。

唔係話22號咩

17號出

有冇公會join?

岩岩開始

洗唔洗刷首抽

唔洗

岩岩升stage2

iOS 唔見既

打得太慢

DL ing

連線係咪有問題

App Store search 唔到？

三分鐘一場

第二層己經match唔到人

唔洗刷首抽 抽卡 隻GAME課金係黎買SKIN?

咪同皇室一樣
都係要升卡LV

Yes
好多高手

有皇室邊個會玩依隻呀

上到層級5白雪公主好撚勁
7個小矮人 每個血攻應該都唔差過桃太郎太多。

卡左係L4

呢隻仲要計埋出技同大技

有冇戰術介紹下

強攻 meta

金太郎好op

用群體 空中解

金太朗真心痛
話說HKG 有無人開公會

Lm

好多香港人玩緊

巴打打到去邊啦

第2層

第4層

無人開公會？

好多香港公會
搵人開？

卡緊1500

唔多金升a

火柴女孩勁撚到

點破好